IG 女神

1: ig 入面全部只會出現女性照片
2: 生日好似大壽咁
3: 會有d 聚會過十五人女性以上，之後影大合照， 幫佢地影合照果邊其實幾十個老闆影緊
4: 明明住屋邨， 但租豪宅住。
5: 橫睇掂睇都無做野， 唔知點解有錢去旅行
6: 去旅行只會放自己相
7: 每個月都影靚酒店
8: 夏天成日一班女遊艇出海
9: 成日影高級食物。
太多

唔洗做，又無工作，但會有錢買名牌、遊行、租屋

唔洗做，又無工作，但會有錢買名牌、旅行、租屋 打錯字

你老母玩ig ?

人地做嘅野唔見得光姐